投訴水炮濫射清真寺1年無果 毛漢：唔通警方乜都無做錯？

毛漢仍然認為，獨立調查是必要，無論是如何組成，只要有公信力，都會有很大幫助，「你話唔做調查，咁唔通成個警方乜都冇做錯，冚𠾴唥都係hero（英雄）？呢個係冇可能嘅事；後生仔你話犯法咪拉佢，但有冇重手咗呢？可能有，咁就公開查啦，獨立咁查。」

他指社會較一年前更為兩極，例如家中掛滿與歷屆特首合照卻獨缺林鄭，「Carrie我同佢有好多相，但係有時有朋友上嚟會問，Why did you take a picture with her？」他指和朋友見面並非為政治爭論，因此便沒有掛上合照，笑指：「例如我細佬上嚟見到（合照），佢第一個『媽』我呀！」

這一年多接觸了年輕人，同時發現他們越來越有保留，不再如往日般暢所欲言。尤其是《國安法》實施後，74歲的他也會自我審查，但縱然前景不明朗，他仍然希望，香港可以變回一個令年輕人看到未來的地方，「Fear can rule，（但）我都話，你唔可以kill一個dream。」

仲未醒覺

個結果算係咁啦。

唔係你有 d 被會地位，
而家應該比人拉左踎緊呀。

睇下林議員

無反告你非法集結，算蠃！
希望佢會繼續投訴！

廣東話好地道

要警察執法者道歉天荒夜談

柒婆上年都要親身say sorry

呢句真呀

唔比黑警告返轉頭咪算好彩

黑社會做完野仲要查咩

2020年新香港

佢第一個『媽』我呀

仲地道過好多所謂香港人

中生歐歐算係咁

睇下阿十

睇左清水寺

藍亞漢

呀邊個話佢地冇做錯。

印度大將軍

佢哋唔同老母生?

香港係散仔會最大，
柒婆憑乜野道歉呀！

冚𠾴唥

pish 下先

而家佢地真係當正自己係聖人